我屌哂你地老母 學識保護自己得唔撚得

大家唔好以為集會有不反對通知書就唔洗驚
尋日#metoo集會好撚多人影相
你根本唔撚知邊個影緊你大頭
但我見起碼2成人無戴口罩
係咩事呢？俾人放左上網唔好後悔

係 你 唔 保 護 自 己 在 先 ！

光復香港 時代革命